タイトル
==========

SQLのスキーマ定義を図にして超ヴィジュアルに表示する…為のdotファイルを生成します。 つまる所、別途 graphviz が必要です。 コレだけじゃダメですー

必要なもの
------------

 * python3系
 * graphviz

場合によっては「上司」とか「えらいひと」の承認とかハンコとか必要です。 めんどくせぇ

使い方
-----


困った時は
--------




困らない時は
----------







